你們之間彼此相親相愛，世人因此就可認出你們是我的門徒

鄺保羅大主教：

若望福音（基督教叫約翰福音）第13章第31-35節［ 耶穌就說：「現在人子受到了光榮，天主也在人子身上受到了光榮。 天主既然在人子身上得到了光榮，天主也要在自己內使人子得到光榮，並且立時就要光榮他。 孩子們！我同你們在一起的時候不多了；以後你們要尋找我，就如我曾向猶太人說過：我所去的地方，你們不能去；現在我也給你們說。 我給你們一條新命令：你們該彼此相愛；如同我愛了你們，你們也該照樣彼此相愛。 如果你們之間彼此相親相愛，世人因此就可認出你們是我的門徒。］ 基督教版本 ［ 耶穌就說、如今人子得了榮耀、神在人子身上也得了榮耀。神要因自己榮耀人子、並且要快快的榮耀他。小子們、我還有不多的時候、與你們同在．後來你們要找我、但我所去的地方、你們不能到．這話我曾對猶太人說過、如今也照樣對你們說。 我賜給你們一條新命令、乃是叫你們彼此相愛．我怎樣愛你們、你們也要怎樣相愛。 你們若有彼此相愛的心、眾人因此就認出你們是我的門徒了。］

現在香港面臨一場嚴重傳染病爆發危機，而政府缺乏可用的公共渡假營供應給醫療目的用途。我從不同資料來源得知，你們有一座荒廢的醫院未有即時重建計劃。我懇請你們願意借給政府作臨時醫療用途，讓眾人從你們的行動認出你們是耶穌基督的門徒。

祈望你們會跟隨格林多前書第13章第5-6節「 不作無禮的事，不求己益，不動怒，不圖謀惡事， 不以不義為樂，卻與真理同樂」基督教版本 「不作害羞的事．不求自己的益處．不輕易發怒．不計算人的惡．不喜歡不義．只喜歡真理．」實踐你每星期的講道。

香港特別行政區行政長官、林鄭月娥女士：

請與聖公會鄺保羅大主教相討借用已荒廢的醫院來支援醫療運作。

主佑！

何超光
末徒

副本抄送： facebook /chiu kwong ho
多個 whatsapp 群組
連登討論區